蘋果： 警方可查閱安心出行紀錄 及紀錄上傳後會保存七年

資科辦不斷掩飾「安心出行」對個人資料的侵害，但前後矛盾，一方面強調只會「加密存放於用戶手機內」，但有關外出紀錄會被上傳至衞生署，保存年期可達7年，若警方按法例要求查閱，亦須提供相關資料。

咁就唔好怪市民唔配合啦

Big Lemon coke

搵部斷上網電話scan code
有咩依郁就剷左個app話個app有問題重裝左無晒record sor9ry

只保存喺你手機
但同時傳去佢度

無撚用過

On99

其實點解要七年
你為防疫查下病人接觸過d咩
keep到病人發病入院隔離後一個月,過晒潛伏期已經冇用啦
唔通3年後查到我同佢接觸過,叫我去驗下有冇中支那肺炎咁?
擺明為監控

真

之前又話唔會保存資料

一開始就比人睇穿晒

開始慢慢露尾喇

早就話監控 所以一定唔裝

林鄭：個人資料只會加密存放手機，係你部手機自己上傳，與安心出行程式無關

見過後生用
白痴仔

PK港共

總有傻人

估撚到你啦港共

話左

一早就知 係監控

不意外

刪app潮

好撚醒wo師兄
依家懷疑你阻差辦公 跟我返去先

言而無信，根本管治唔到

全方位監控

冇用過

簡單啲
借衞生署過喬，其實係監視香港人

你又知佢唔係安心回家

教唆他人詐騙

你唔好撚柒啦 又走精面？

共產黨有誠信可言嗎

直接叫安心上路啦
寫紙睇你點搞

呢啲野你知我知 單眼佬都知
係啲傻鳩藍絲唔知啫

咁可以兩部電話

預左

去到集中營都可以hea做
唔驚

我都有用呀 網頁版 真係好好用架 政府好好呀 唔使裝直接開個網就用到

一早用緊安心回家啦屌你

真係好好笑，矛盾到

政府係可以改app查你有無開data
暫時比你走精面係等大部分人袋住先再步步進逼

但係真係有事就無通知

唔出奇, 如果你同我講其實黑警可以ACCESS到所有政府部門DATA BASE我都信, 有咩出奇呀而家

信黨政府一成。。。

笑死
一早知啦港共

一早知
唔撚會信個仆街正苦

屌

精神分裂

ON9 喇
學廢老話 好人好姐怕咩啊

嚟料啦

加密存放手機姐
無話唔畀解密上傳狗局架嘛

btw你個名

藍屍: 冇做犯法野怕咩俾人知去過邊

得罪講句 7年後都唔會有人delete

7年係政府database既policy
所有hard/soft copy要最少存放7年先可以del, 但佢可以選擇唔del

利申: 前公墓園

目前個網仲係寫住7年，有無巴打識cap 低個網，幾第二日就改左，然後話自己從來無講過會keep 7年

又唔使install app
點解唔用？網頁版好好用wo

唔係兩星期無野就得啦咩

推

戇鳩先DOWNLOAD

一開始講咩只會保存喺自己電話
然後又話當有確診去過會通知你

已經係呃鳩人啦

佢冇上傳資料點send返比其他人呀

老閪都唔撚裝，講完

搵鬼用

驚嘅就買部2手，乜都唔裝，淨係裝安心出行

無download過

你睇下新加坡

港共頭目夠話唔會連任
成個政權就係騙子主導

唔裝就係唔裝 今日割五城 明日割十城 sor9ry

ON9
不斷縮
仲要以為自己好醒

個app仲毒過木馬 等於除哂衫剝光豬俾人睇全相

內文話確診先會，衛生署會睇你個app (冇得拒絕)

連登仔口講唔用

錯喇 唔係所有都至少7年

一早比人踢爆左啦

冇裝過

一早都露撚哂

冇上網，冇sim卡，掃完點樣可以上傳去政府？

其實個個都知，只係有人唔理，仲信政府，又話無犯法驚咩之流人既人

不過見到有好後生既人用就真係唔知講咩好

搞咁撚多野唔裝好撚過啦

收嗲啦縮返入你老母閪到啦懶醒 唔知如果起集中營你班撚樣會點縮呢

其實有分身都唔撚應該用

食親黃店都見有人do安心
心諗

已開定後門
以 “法律義務” 為由就可永久保存
如果國安部門話要份 copy 參考一下咯喎...

去開嘅餐廳d人都係留資料

push

開頭睇唔係話確診先upload
而家又咩玩法

妓女較共黨有誠信

第一日都露撚哂
港共根本係支那ccp

一早都講到明
你用安心出殯 所有資料都被上載 政府同黑警都可以查 最少保存7年
而政府唔會通知返你去過既地方有無出事
即係個APP根本無用 唔係防疫 但背後你同意左既條款可以拎哂你D資料
好多5毛藍屍詭辯話 APPLE GOOGLE FB都會拎你私隱
但佢地未明個分別 點解香港人唔信政府 反而對科企無咁高要求

黑警鍾意查乜都得 冇私隱既
市民查冊藍屍去查明罪案真相就犯法

黑警出行

裝得嘅都唔會介意啦，信政府

弱智先用

個個都大話冚大話
仲話咩誠實 愛國
屌你老母啦政府~

有咩原因要保留紀錄7年咁內，定多咪兩年

We connect monkey國

一早就估到啦

On9仔講咗幾耐啦呢啲懶醒方法

吓，有網頁設計版嘅咩

用公司電話裝only

港共整既野話無政治考慮3歲細路都唔信啦

明明安心出行官網話31日後就會刪咗啲出行記錄 而家就話會保存7年
Anyway只要大家唔好裝個app就得

剷app襲警罪

不誠實使用電腦

唔好玩啦 2021年仲認為港共會跟規矩
隻狗睇你唔順眼已經係襲警 拒捕 藏有攻擊性武器
一係跪低，一係唔跪
自己按自己可以承受既程度決定
冇得你跪一半

唔比用部乜都冇既機

第一日開始推行個app已經講撚左
係有班人係咁話用清水機唔上網咪無事囉
根本裝都唔應該裝呀屌你老母

垃圾app 真係有人down?

等啲on9 繼續用，之後安心比人送上路

老閪都唔裝啦ON9

從來都無收埋過

真係笑死
出左事又唔會通知我
但就監察晒我去邊同拎晒我D個人資料
黑驚7年內又隨時可以check

暴動

次次都前言不對後語，叫人點信你！

仲有

安心出含
安心R痕
…

呢D版本

佢: 入去住一陣姐，我心入面反你，你鬼知咩

其實安心出行到左今日, 有冇發揮過佢既作用?
有冇通知過人?

都唔應該咁做
咁樣只會將佢未來監控合理化

香港終於有安樂死服務

嘟到？！

安心出行 呢隻APP 好毒呀

最撚醒係你啦
On99

法治社會

一早就比民間踢爆晒

正常係應該要有網頁版先，
係以下呢d打手先會焗限要用電話裝app同埋
開放權限。

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

理性討論 點解香港人咁抗拒安心出行

thx

搵鬼信
你覺得佢等到你出事再爆開你部機上傳資料簡單D
定係一開始就上傳定 然後邊個中招就㩒個制簡單D?

依個時候就無人屌蘋果
啲五毛藍屍熱狗最中意鬧蘋果去咗邊

冇用過，點解會有人用

估撚到政府d古惑野，根本唔駛信政府任何承諾同計劃，除非有極明顯利益，唔係既話只會等時間證明，寧願做慢d

不過呢個app，

本身個防疫目的正唔正常，
就睇你有幾信唔信陳姑娘薛焗腸，

但係初版app既權限就唔多正常。

我就記得之前有另一篇報道引用咗某段條款話確診會upload keep 7年
唔知今次係另一段條款定原有條款改咗

仲搵乜鬼條款
佢宜家打橫來行你都吹佢唔漲嫁啦

呢個就不嬲啦
但係報紙唔可以咁寫嘛
所以唔知係點

最鐘意呢啲小聰明既港豬

咁可以改變到啲咩？
依家佢地想點都得
唔啱聽就話犯國安法

死都唔肯open source 就知有蠱惑啦

又話保存係我電話only

防疫要保留資料7年？係人都知咩原因

武漢肺炎都係14日至21 日隔離 點解要7年 根本就係監控

唔裝

1月O個時已經知喇

大大力俾個正評笑鳩你

我用閹割版

最尾句sor9ry真係畫龍點睛話俾大家聽你有幾弱智

真係傻既先信佢廣告既"資料只會xxxxx..."
睇佢app既權限一開始就已經設定到 I want it all
理鳩得你更新後話取消番, 愈來愈大陸

話明傻鳩又點會care

都話個app唔會留資料
因為係上傳ser

笑死

係一個方法，不過大家係唔想再縮

如果真係會保密咪出奇囉

香港冇檔案法
正常有法治有檔案法既情況下
唔係佢話想keep 幾耐就幾耐
佢想del 就del

不過香港算吧啦

正一傻尻

連法律都係無撚用
仲信政府jm9

頂，好在無裝

係囉 誠實d未好囉

用安心出行D人可以安心上路啦

日日食大快活，冇人理過，自由出入

PK

藍絲：好人好姐 點會怕人check

d屌你老母

狗噏啫

毅進數學 七年=永久

之前果個乜撚創科局局長可唔可以出黎講兩句

同共慘黨講口齒

Ching 知唔知咩叫老妨

一早預咗啦

好在我堅持唔裝咋

證明偏見有時係有作用

就係佢哋想點都得
先要勇於捍衛僅有嘅自由

好彩次次都係寫紙

France King

共諜

完美示範咩叫懶醒

一個部門七年

佢講果D根本就係癈話
其實一早就外判左比私人公司做
而間公司有大陸人股份
大家明未？

底褲口罩都唔少後生戴啦
可能同一班人

冇你先驚啦

正如佢地既參考對象ISIS 唔發動恐襲先係新聞

見佢開相機影

一定唔裝

辣殺app都估到

有冇發覺？通常政府又好警方又好，啲事越係大大聲發爛渣話你抹黑佢，就越係講中佢

帶支氧氣入去，你吹得我漲？

都係跟身有乜分別

用安心回家

你既行動數據係存係你手機
但你成架手機既數據就會存係我度

雙贏Super

果d應該係唔理政治既港豬

有d舊同學應該都係依d人

佢自己去左藍店都唔知

垃圾政府又講啲唔講啲

又一個白痴仔以為自己好撚醒

從day1起就唔應該用

妓女都比某黨可信

in 安心回家 we trust

到今時今日仲有氣同政府講邏輯講道理
巴打有時間可以落多d 茶記茶樓同啲叔伯分享下
自問已經做唔到...

iOS 果邊可唔可以要求將佢下架？明顯有非法侵害使用者私隱既情況

點止7年

好彩冇裝過

信佢都有味

無裝到，查乜鳩

呢加個政府強調親啲嘢都係講緊反話但係好衰唔衰一係比人踢爆，一係自己說話同行為前後不一，公信力奇低根本係佢地自己做成呢加香港遙言分分鐘仲真實過政府講嘅嘢

戇鳩仔比人屌到反皮應唔到機

你勁smart ass一句sor9ry直情係神粹

發覺2019年6月9號以嚟講野都無一句真

又係你呢d深夜放負撚
佢唔講道理我就唔可以講下?
政府612果日佢係夠人過逃犯條例,咁大家出黎做乜?
班死黑警有槍有剩仲有解放軍backup,出去又有乜用
屌你老母最撚柒憎你呢種仆街,乜都話唔得冇用

藍店都唔撚check啦不過硬係有啲奴性重自動波嘟

傻閪

裝得嘅都戇鳩嫁啦
俾人查都抵

妓女比共產黨更可信

唔關我事

不過最近見到好多黎生類既人用安心上去

真戇鳩唔係扮
一早講咗app係用藍牙
真係出咗事以為自己del app 就有用
Data 都upload 哂
讀書到幾年班？

樓上有個巴打講得好啱 你句sor9ry 真係強烈反映到你有幾撚弱智世界好危險 冇咩事你返去包餐具啦

安心回家安唔安全？
見佢個樣好真下，有d驚驚😅

Push.

溝通上有誤解啫
一定係因為民意唔擺向政府施政造成壓力搞出黎

有冇得告佢詐騙

Dank.

藍屍唔撚驚啦

特登淨部鬼機為左用個濕鳩apps都夠on9

個政府一早誠信破左產
點解仲有人信？

WTF，今天才知嗎。